冇溝Tesla同止蝕Tesla既數據撚去左邊

見唔到你地

終於翻家鄉

Tesla係信念，冇技術分析架

溝到200股，均價340

冇錢溝唔係一早溝咗

-4% 終於升返啲可以開app睇

450走晒，360入返

溝到四百頭
堅持係冇錯
終於轉燈

而家好放啦，聽日又跌返，唔放你會後悔

513走 307入

屌你Apple 升又升得慢過人

跌又跌得甘過人

大力一溝 由大坐艇變有番錢賺

未到家鄉

早排跌到350
溝左次

尋晚已經轉燈

100股@$450，堅忍

冇溝200蚊

升到唔洗蝕既你 止蝕未

正評畀格式

唔使蝕點止蝕

再坐多陣, 可以返家鄉.. SH萬歲!!

佢地唔咁樣講，佢地點低價入貨

我仲未轉燈

點解買咁少

假希望黎